{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥마을 한옥미쁨 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは遅くても15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。しかし、当日予約の場合は払い戻しやキャンセルはできません。また、チェックインは18:00まで可能で、その後は入室できません。入室拒否についてもキャンセルや払い戻しは不可能であり、未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室可否を提携店に直接確認しなければなりません。宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は直接確認してください客室情報は提携点の事情によって変更されることができ、不利益については、当社が責任負いません。追加で基準人数を超過する場合には追加料金が発生します。朝食は無料で提供され、時間はam8からam10時までで、メニューは状況によって変更されることができます。英語で意思疎通が可能で、体験プログラムも多様に提供されます。駐車は、韓屋村の駐車場で50%割引された価格で利用可能であったり、,韓屋村大成公営駐車場では無料で利用することができます。お荷物の保管も可能で、無料Wi-Fi及び共用PCラウンジも完備されています。 共用スペースとしては専用駐車場、個別トイレ、客室専用の板の間、共用キッチン、野外庭園、テラスなどが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは遅くても15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、払い戻しやキャンセルはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、払い戻しやキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00まで可能です。その後は入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室拒否についてキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室拒否についてキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室可否を提携店に直接確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって変更されることがあります。不利益については、当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食はam8からam10時まで提供されます。メニューは状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "スタッフは英語で対応できますか？",
            "answer": "スタッフは英語で対応できます。"
        },
        {
            "question": "体験プログラムはありますか？",
            "answer": "体験プログラムも多様に提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は、韓屋村の駐車場で50%割引された価格で利用することができたり、韓屋村大成公営駐車場では無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "お荷物の保管はできますか？",
            "answer": "お荷物の保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや共用PCラウンジはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi及び共用PCラウンジも完備されています。"
        },
        {
            "question": "提供される共用スペースはありますか？",
            "answer": "提供される共用スペースとしては専用駐車場、個別トイレ、客室専用の板の間、共用キッチン、野外庭園、テラスなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 606
    }
}